有無人又係矮肥毒柒臭宅 成續差 運動差 打機廢？

成績

成績差到字都打錯

共勉之

樓主讀恒大

會唔會係你身邊嘅人都太優秀？